鑽石公主號落船68歲男子初步確診武漢肺炎

香港人民間力量咁勁，有冇諗過我地都可以有裝甲車？

同佢同車同機嘅人GG

即係日本驗倒嘅係假陰性

又一個假陰 痴線

有無驗都唔知 睇新聞撤離個幾日亂到七彩

同機含得撚啦

聽日屯門有活動

屯門 223活動

反對仁愛診所擬為肺炎指定診所遊行
日期：2020年2月23日（星期日）
集合地點及遊行路線：
新墟青賢花園（康麗花園旁）經鄉事會路及青山公路至屯利街華都花園外（仁愛診所旁）
時間：早上11點出發

*已取得不反對通知書*
———————————-
光復屯公
日期: 2020年2月23日 (星期日)
集合地點/時間： 1430 屯門公園
驅絕嫖娼 還我安靜屯公
冇申請不反

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

同機既。。。。

等班人話唔洗隔離，痴撚線，自撚私

【立場新聞】2停泊於日本橫濱的鑽石公主號郵輪，船上多人確診武漢肺炎，港府第二班接載郵輪非緊密接觸者的 82 名港人及兩名澳門人的包機，今日凌晨抵港，所有港人送至火炭駿洋邨檢疫中心。有公立醫院醫護人員向《立場新聞》透露，當中一名 68 歲男病人昨晚乘搭第二班包機回港，乘坐專車回到火炭駿洋邨後，出現發燒，送至伊利沙伯醫院接受隔離治療，初步病毒測試呈陽性反應。

https://www.thestandnews.com/society/%E9%91%BD%E7%9F%B3%E5%85%AC%E4%B8%BB%E8%99%9F%E5%9B%9E%E6%B8%AF%E4%B9%98%E5%AE%A2%E9%A6%96%E5%AE%97%E5%88%9D%E6%AD%A5%E7%A2%BA%E8%A8%BA-68-%E6%AD%B2%E7%94%B7%E5%AD%90%E5%88%9D%E6%AD%A5%E9%99%BD%E6%80%A7/

成艘船都係病毒，無病都搞到有病

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

相信政府

班機一定好毒

前幾日聽晴朗 啲乘客仲話係船到都隔左14日

返來香港家居隔得啦 佢地都無野先落到船

仲係咁屌個堅持佢地要入隔離營嘅醫學院教授

Well～～～只能講所以人地係教授

日本幾時驗都未知，可能驗完之後先中

Goooooooooaaaaaaaaaaaalllllllllllllll~~~~~~~~~~

班人之前仲話唔隔離

人性本來就係自私

日本果個係十幾日之前驗落

之前有新聞話飛機傳染性低過巴士地鐵
希望係真啦
如果唔係同機既crew唔洗隔離真係害撚死人

CX隻機唔使要了